假如你曾經支持過 Kay 軒仔，請你也支持 黃子達

假如你曾經聲討過 Kay 軒仔，請你也聲討 黃子華

Pish